#### Решения задач курса "Алгоритмы программирования и структуры данных" c openedu.ru

Тут представлена сборная солянка из (приемущественно) чужих и собственных решений. Все готово к непосредственной отправке в проверочную систему, изменения не требуются.

[Библиотека для быстрого ввода/вывода на Python, необходимая для написания задач](https://github.com/mbuzdalov/edx-io/tree/master/src/python)

Каких задач не хватает?

* 7.1
* 7.5
* 8.4
* 10.3
* Прокторинг на неделе 6
* Прокторинг на неделе 9

Итого **44** балла за домашние задачи и **12** за прокторинги.



##### Неделя 1

1. [Задача «a+b»](1.1.py)
2. [Задача «a+b^2»](1.2.py)

3. [Сортировка вставками](1.3.py)
4. [Знакомство с жителями Сортлэнда](1.4.py)
5. [Секретарь Своп](1.5.pypy)

##### Неделя 2

6. [Сортировка слиянием](2.1.pypy)

7. [Число инверсий](2.2.cs)

8. [Анти-quick sort](2.3.cs)

9. [K-ая порядковая статистика](2.4.cpp)

10. [Сортировка пугалом](2.5.pypy)

##### Неделя 3

11. [Сортировка целых чисел](3.1.cpp)

12. [Цифровая сортировка](3.2.cpp)

#### Неделя 4

13. [Стек](4.1.cpp)

14. [Очередь](4.2.cpp)

15. [Скобочная последовательность](4.3.cpp)

16. [Очередь с минимумом](4.4.cpp)

17. [Quack](4.5.cs)

* **[Прокторинг на неделе 4 (Постфиксная запись)](ProcWeek4.hs)**

  ![image-20200429195401270](ProcWeek4.png)

##### Неделя 5

18. [Куча ли?](5.1.java)
19. [Очередь с приоритетами](5.2.java)

##### Неделя 6

20. [Двоичный поиск](6.1.java)
21. [Гирлянда](6.2.java)
22. [Высота дерева](6.3.cpp)
23. [Удаление поддеревьев](6.4.cpp)

* **Прокторинг по неделе 6 (Проверка корректности)**

  ![image-20200429195526393](ProcWeek6.png)

##### Неделя 7

24. Проверка сбалансированности

25. [Делаю я левый поворот...](7.2.cpp)
26. [Вставка в АВЛ-дерево](7.3.cpp)
27. [Удаление из АВЛ-дерева](7.4.cpp)
28. Упорядоченное множество на АВЛ-дереве

##### Неделя 8

29. [Множество](8.1.cpp)
30. [Прошитый ассоциативный массив](8.2.cpp)
31. [Почти интерактивная хэш-таблица](8.3.cpp)
32. Убийца хэшей

##### Неделя 9

33. [Наивный поиск подстроки в строке](9.1.cpp)
34. [Карта](9.2.cpp)

* **Прокторинг по неделе 9 (Быстрый поиск подстроки в строке)**

  ![image-20200429195640597](ProcWeek9.png)

##### Неделя 10

35. [Префикс-функция](10.1.cpp)
36. [Z-функция](10.2.cpp)
37. Декомпозиция строки
